［扮工好悶］返緊工又冇野做入黎吹下水（121)

留名遲D用.

推返呢個

仲等我以為丸b咁快手

精盡人亡

太陽哥好猛

放飯喇咁多位手足

食完，訓醒添啦

叮緊飯啦啦啦啦

仲開緊會呀大哥

我就訓陣先

出來隻揪....

Lunch!!!!!!!!!!

唔好同佢打呀痴線 佢有腹肌架

屌⋯⋯聽到腹肌就笑左

大失敗

肚腩就有

曬到有啲暈

職安真漢子啲身型都好好

又大隻又黑黑實實

假架

已證實今日要Ot 星期五班NBA囝黎住

我有貨倉佬嘅強大手瓜

我想食晏呀

又有人性又有身材

一分鐘做酒店？

酒店高層

Yup

高層已淪落至此 乜都假 聽日請假真

打死人

比人打死就真

信你一成

女乘客擒露械男：做乜整濕我
睇得Av多

住先啦

18禁薯片好尻辣呀⋯⋯

一陣中伏

唔睇到圖 btw做乜唔早講

依家先去食飯

連登仔成日炒車
唔怕

你地幾耐洗一次牙

【泰任性】遊芭堤雅發脾氣 強國童衝出馬路俾車撞

泰國芭堤雅卻有一名相信來自中國的男童，因為吃食問題大發脾氣，竟衝出馬路故意讓車撞

當地傳媒報道「男童持續瘋癲近20分鐘後陷入昏迷」，警員把他送院救治。

撞唔死???

早講會點架 ?

可惜

到底係咩黎, 張圖死左

照排住隊先
唔係一陣又去左廣州

舖啫, click 黎開應該得~

熱到差啲暈

Aeon啊

警方指接獲一名54歲女子報稱在港鐵車廂內遭人非禮，抵達金鐘站月台調查，拘捕一名24歲姓李青年。

50路愛好者

high大左

Aeon 黎咩 ? 10蚊飯團~ 唔想食咁多, 買個食下都好~

once per yr

大家加油

一睇就知hi咗野 cls

個個都黑鮑, 唔通個個都黑鮑咩

其實黑鮑gill真係好靚

never

仲夠膽做訪問

真係好熱

就係呢啲 好驚會切爛份禮物

著晒火

阿姐無啦啦又返左黎

啲雲好靚~

btw 有冇工程嘅朋友講比我知, 個啲吊臂點樣升高上去架 ?

咁樣 ? 夠力架 ?

夠。

一個人 譚仔中

蒜泥白肉

上次去上海, 仲起緊金茂大廈, 睇見兩支吊臂係最頂, 真係CLS

生九

Chilam d表情先好笑
黑人問號

訓著左添

係咪牙蛆請？

毛伯伯蛋糕

有冇滑落黎

未呀, 而家坐好左

依家啲90後 5條友一齊返工打機

sorry囉

點解可以成日訓著 好羨慕

阿女返工有打機架咩 ?

啲人禁電話都當你打機嫁啦

早晨咁多位 終於訓醒

一個人食唔晒一碟

有訓過咩你
好似無幾耐之前先見到你

基本啦

訓下醒下咁

A仔唔係岩岩先話完訓著左咩

訓醒未呀老姆

佢地一齊瞓~

邊個未訓醒啊而家

返工睇去旅行嘅資料

岩岩講訓醒唔係A仔咩
呢個好似係長A仔黎喎

又去邊呀

我都係

多重影分身術

你唔可以成日真心架

早講嘛

佢地係真·打機 大大聲講

食完舊餅班老鬼仲講緊打飛機同老漢推車

A仔定長A仔呀

而家要分短A仔同長A仔

短A仔出黎講兩句

咩又呀 東京呀

你去10日有排plan 我去5日咋

咁多人去東京呀

短

之前我都講過話去呀 仲同飯爸一樣住六本木

長

你威啦

我全身都短

有冇考慮過閹

plan咗個地段喇我
但未plan食咩同入咩鋪行
打算隨心~

好有錢

你試下行下大型百貨公司, 成班電器sales 一齊打王者榮耀添

想點呀你

我都冇諗住食乜，都係壽司，拉麵，牛肉飯果類啦

有特價先買

睇下你有無目標

築地

淺草可唔可以玩到一日 ?

頂你182叫短
出街怕唔怕比人打？

食番個拖羅先講啦

我要碗湯ok了

Arch vs Ant

咁即係邊個長a邊個短a

plan 咗未~ 我都係去六日咋~

日本討論區, 我又可以出去等陣先

up 黎聽下喇~

曲線仔同蟻仔

因為怕 所以冇出過街

屌你

仲要甜品啊~~~~~~

plan緊

跳高都打唔到你

八月冇得著和服 一係就勁貴

唔使跳都打到

話說A仔掛起左鯉魚旗未

係喎，完全唔記得咗

熱死咩
痴線咪玩啦

有啲後悔揀八月去

熱到仆街你考慮清楚先

和服好似唔厚架 好薄架咋
聽人講

唔知呀又唔係我整

會唔會食港女pancake

個D叫浴衣

玩水上遊好唔好呢 ?

冇錯少咁層既
但都好熱

會

當佢交通工具IS OK
好多人朝早去完淺草就搭呢架野入台場

買條日式丁字"褲" 都好喎~

唔會著啦，我好怕熱

對唔住囉

比邊個

上次想食無時間
我要圖

自己著

個妝會溶晒 嘻

呀女一齊去咪冇得

香港都好似就開？

見到呢個諗起我上次去左東京食相樸火鍋 睇相樸表演

重口味

上次去心齋橋食
痴線周圍都港女黎

等呀女訓咗就得

你都係其中一個

京都食反而無乜人, 可能間野個位置西

係
真係幾好食

其實好值得睇, 但我又無咩性趣~

究竟邊間係港女cafe

上次係格離左右全部廣東話

好似係bills

睇樣唔錯 但我比較喜歡可麗餅

where ? bills ?

冇王管！！Lets go party party all Nite wooooooo

淺草有森巴舞睇 ?????

How about this one

出街行下先

猛一看真係會睇錯

上次食嘅

你foodie又真係影得幾好

好想食呀痴線

小心比人打

港女嘛

幾錢一晚啊

有冇諗住去筑地排隊

今晚黎醫院探我

除咗壽司大同大和 有冇d差唔多質素架

腦豆要參考me

bills

book檯啊記得

幾錢一程？

大江戶, 排少好多

7百幾

出面好熱

有，聽聞有一間要排兩個鐘

好食？

啱啱果日走呀~~ 睇唔到呀~~

壽司大4點幾開始排緊啦

四點幾好似都遲啦唔係咩

都唔係, 唔係個個搭的士去
5點幾就遲啦因為個個第一班電車去

痴痴地

住附近既可以一戰咁囉, 真係有幾間酒店係築地外場到

值唔值得排先？

我啲懶人就唔會排

我唔使食野的

去扮忍者好唔好 ?

no, 真係除非你住附近可以好早去, 如果唔係搭的士去排實在太ON9

但一樣咁高質

訓醒 準備做c9煮飯

其實我覺得果度是但一間都唔會差得去邊

我真係窮遊

如果一樣咁高質既話佢就一樣排撚到仆街啦, 係咪先

我諗住去呢個des呢

真係咁好食咩

我遊埋今次，下年冇得遊

呢個最近日本好HIT, 好撚多人貼相

好想G佢到底有幾好食

點都好過香港

去睇向日葵

咁糖er去排一次 problem solved

認真, 好撚驚, 因為超多蜜蜂

糖糖去排下
反正點排都冇人發你脾氣

我10日加埋好似都係1000內

啲赤貝好厚身架

好串

好抵

700幾一個人?

但我月尾去到好似都收曬皮

最近fb好多

影靚相要付出架

一間房兩個人

超多蜜蜂

都成2千蚊住

千葉

好靚啊

呢張就執出黎架姐

好健康~

原告指球會派未經守龍門訓練的事主當守門員，亦未有提供安全措施，以及未有在碰撞發生前叫停比賽，質疑各被告疏忽，索償十二萬元。

冇計，要就隔離果個

影蜜蜂~
有冇蜂皇漿買 ?

下次踢波要戴頭盔~

突然間覺得班同事好乞我憎
明明冇乜交流

今日先覺得

本身只係覺得河水不犯井水
最近開始覺得佢地d嘴臉好討厭

會唔會突然覺得呢個 post 啲人好乞你憎 ?

有 特別係飯兜

我愛大家

不要討厭我

我成日都覺得班友好討厭 好想投訴佢地

講聲對唔住先
唔好憎我呀

你對我特別有反應~ 好感動~

全球首例 日婦被貓咬 染蜱蟲病不治

【晴報專訊】日本一名婦女去年救起一隻曾被蜱蟲叮咬的野貓，卻遭咬傷，結果罹患以蜱蟲為媒介的病毒感染症「發熱伴血小板減少綜合症」，10日後死亡，成為全球首宗由哺乳類動物傳染的病例。

信唔信好 ?

投訴有用咩

你地feel唔到我幾錫你地咩

幾時結婚呀姆姆豬

一講結婚就上水

要碌夠2萬啊於B

情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺
願意忍 受苦也榮幸

落西中咗暑?

你真係唔會聽D開心D既歌

仍會期望 你仍然或者需要我

拿～～～～～～

邊個結婚呀

短A仔

不如我地一齊聽皆大歡喜好冇

4000蚊買UO

RICH

準備放工~~

不了

有追post

4000/head仲要UO
笑
ive仔

why not?

我都想去旅行呀. 而家先7月尾...

ive仔得罪你咩家陣

我都係IVE仔

你唔係再PLAN架咩

暑假難D囉好貴, 機票執到平你都要捱貴酒店

港大講座教授鄒廣榮指出淡水湖為人工建設，對生態環境破壞較少，填湖在技術上亦比填海容易。
【學者倡填平水塘起樓 新界空置地2047後不獲自動續期】

唔係唔得
搞左海水化淡
唔使買貴水 咪由你填

係時候放工.

係時候食飯

我未有九點都冇飯食

踏上這無盡旅途
我真係好憎去旺角

點解呀

太多人既地方其實幾辛苦

我討厭人多擠逼

次次去都快快手搞掂要嘅野就走

從沒有 振作過
痛了再痛也應該~~~

我也是

早啲講嘛~

蝦餅失敗

番歸

早講會點

係咪落得唔夠粉？定係啲蝦膠要打

應該唔夠粉

下次打隻蛋落去啦世侄女

收工

賣相唔係幾好, 但好似都好食丫~

我地早啲知囉~

第一次整 不過媽咪話好彈牙

咁你地而家知啦

諗起聽日要番工就想死

唔洗做呀？
番工好開心呀

毛記上市

老老柒柒~ 我未睇過~

上年賺左一億

數碼媒體服務, 即係做啲乜架 ?

又要比地盤之猛尻屌老母

今日做咗12個鐘

畫下畫先

我番9放4半 700即pay
包埋來回車同晏仔

又話冇工開既今日

今日冇開

當我揾新post個陣，發現開始有人都用扮工好悶黎做post名開頭

堅野黎喎~

都唔知畫緊咩.

仲可以搭到北角

我係北角見到佢.

其實佢細佬係邊

係袋底

睇完拉闊覺得點

好似有塊樹葉蓋住咁

痴線佬 ?

剪下啲毛喇~

唔係話表達對一地兩檢不滿咩

好激動，幾個差佬禁住佢。

差佬呢啲就凶狠

大師我係問你覺得條友點

我以為條友唔會反抗~

有無人試過
[配對] 與陌生人展開激情對話 -

朋友很柒
買錯戲飛 仲要戲院時間地點全部錯晒
無得睇Nolan

買錯邊到

荃灣買錯尖沙咀
今日買錯聽日
夜晚買錯朝早

唯一得套戲係岩

呢D咪好朋友囉.
叫你早啲返屋企訓呀.

朝早唔洗返工去睇戲

所以我聽日咪無得睇
朋友做老師放緊暑假 佢自己去睇

老師

點解可以錯成咁

冇人搵嘅

我都係 唔好玩

你 add 我 tg , 我同你展開激情對話仲好喇~

晚晚同你吹，包爽包射

我已經同成班扮工巴絲展開左激情對話

大師

你比我 我加

認真，但冇人搵我

你有時間就休息下好過啦

真定假？唔敢搵

準備恥笑一年

你好寂寞咁款喎

訓唔著，失眠

又眼花

zzzz

唔好睇開頭睇尾果幾隻字啦

我識分架

早晨
啪啪啪

早晨
又要番去比人屌老母

屌返佢老母...

我仲想撈

今朝個天幾靚

開始黑黑地啦個天..落雨啦

啋過你啊

做咗成個月終於可以休息一兩日 想收工

仲未等到車

pk 好肚痛

又俾人屌老母

出尻哂水

好耐無見~
點解無得休呀 ? 但又月尾喇喎~

你好早起身架喎~

真係黑, 我都快快步~

人怎會越愛越要恨 我越怕越接近
我近越覺沒有天份

早啊

又月尾啦

早呀寂寞人

就出糧

要下星期5號先出糧呀⋯⋯陰公

今晚睇埋戲先諗

又岩
我等左好耐都未得閒去睇

又糧尾啦

我7號 點睇？

玩鬥遲?
我月中

月中即係啱啱出完糧~

月中係你贏喎劍仔

信用卡結欠: $18xxx

我說真的
不吹水

月中明明就最快出糧個個

其實遲出咪遲使曬囉

我一個月出三次糧

我仲未埋自己今個月條數 不願面對

好耐冇見

我每個月2號就開始糧尾

winner

居然爆大冷

可以娶lomo

配對成功

Get out, get out, get out of my mind
And come on, come into my life

狗衝a仔失敗

我而家去碌返2萬會唔會有轉機呀鄧sir

慳錢大作戰

G持
唔6唔姓姆

其實大家覺唔覺裸體搭地鐵條友身材唔錯

腳粗
冇G肉

仲要搵唔到條丁

攰

又肥?

jer都見唔到呀

唔係掛

LOMO中意呢type
爹聲 疊字 後生 同埋jer短

無肌肉 好似唔高

笑死

主要係要jer短

同埋肥仔呀

原來係咁
咁佢一定唔會中意我

佢中意瘦

算係咁啦嘛 幾白滑

我感受到股氣

高唔高呢樣野我不嬲唔care

來自邊度

btw果系列post好多gay佬

你的眼煎

天也老任海也老 唯望此愛愛未老
願意今生約定 他生 再擁抱

終於撈返本行

balabalabalabalaba

又俾人跣9我

邊個咁夠薑跣你

Make' em whistle like a missile
bomb bomb
Every time I show up
blow up uh

my love is on fire!

尋日收辭職同事野佢俾左d過期既野我
而家又要搵佢追返

嗚
now burn baby burn
杯贊隙

覺唔覺鼻高真係玩曬

今晚去食返d好野

好覺

你有冇

食咩啊

例如呢

覺

要食個芋圓治療心靈創傷

鼻高 毒撚

飛雞

我坐咗咁耐先知原來杯麵可以任食

呢啲要扯起先知喎~

蒟蒻

我 study 緊日本啲鐵路, 想死

乘換案內就KO啦, 完全唔需要STUDY

不要再說了好嗎

只有我覺得眼大先係贏

葵芳嗎

九龍塘除左food court 仲有咩好食?

我都覺眼大會贏

俾你問一問先諗起好似N年無係九龍塘食過野, 根本無野揀得落手

但基本野都要知嘛~ 你有 concept 就話啫~ 我咩都無~

btw, JR 特快好, 定 skyliner 好 ? 定無咩所謂~

眼袋大呢？

一個人食 ?

係呀 所以先覺得冇咩好食

又話糧尾 ?

糧尾都要生活架爸爸

落完雨，出太陽，熱到飛天

請對下聯

求其食 ?

扑完野，射精液，爽到仆街

劣對

文雅啲得唔得呀巴打

扮下工, 出咗糧, 玩到痴肺

冇乜所謂呀 爸爸係咪有介紹呀

JR好貴喎
我都係諗住用乘換就算，反正自己睇唔會睇得明

高質

sor粗人係咁上下

下過雪，溶冰霜，冷至遁地

入 shitty 食屎 ?

爸爸十分

Dafaq bravo

對穿祥

我係睇乘換 然後對下metro pass 睇下線路包唔包
如果包ge話 個日>500就可以買pass

差唔多~ 貴三十幾港紙~

你去邊

c9數大師

shitty有間幾好食
但唔記得左係邊

ac3?

成田機場去六本木 大會提供~~
Route 1, about 80 min, ￥3190
成田機場 – JR成田特快
東京站 – 東京地鐵丸之內線
霞關站 – 東京地鐵日比谷線
六本木站3號出口

Route 2, about 90 min, ￥2670
成田機場 – Skyliner | 京成電鐵
京成上野站 – 步行
上野站 – 東京地鐵日比谷線
六本木站3號出口

shitty無學生證都食得?

一返到公司無停手

係呀係呀!!!!

冇人check嫁

城大食坊
九龍塘達之路83號香港城市大學康樂樓5樓
08:30-21:00

見笑見笑

用pass都好講技巧

shitty u 除咗蘇文大學之外最近 apple store 既大學

劍劍係文人

AC2 Canteen ?
九龍塘達之路83號香港城市大學學術樓(二) 3樓
07:30-21:00

係咪一入去轉左果間？

Ac3 pizza

留係香港，一係投共，一係忍氣吞聲，我開間舖仲搵到兩餐食。
走，我未有膽，投資移民要500萬+ ,過到去由零開始

選擇好易，往後生活難

或者坐巴士 1000羊
我係窮撚

睇我個樣就知我不文

呢個夜晚唔開

嘩~ 平咁多嘅~

佢呢架唔係skyliner係普通車黎, 平好撚多
skyliner指定席架, SKIP好多站

SOR原來我睇錯左羽田

坐到 2046

我都睇到黑人問號

又唔係喎搵多幾次又係成田黎
唔知做乜鳩成日睇錯

唔係啦無錯, 係成田去六本木

頂 我都想去果邊生活

但都係 85min
btw 佢得日文名 ?

好似係

文科生就難d
有冇興趣儲錢去個邊讀書？

糖兒要走？去邊？

我情況同你差唔多
留喺度一係奶共一係就忍聲吞氣

但我覺得後生咪去闖下囉
aus好住咁多

我有朋友係果邊, 悶死又唔係好搵到食, 係為咗小朋友有個好嘅 education system

好難架

雨傘運動清場果一晚，我呀媽就叫我走。
比錢我移民，「香港冇得救架喇」

呢句真係好深刻

我個frd都係
一人供咗份投保
到時夾錢開公司
不過佢早排走咗去嗰邊讀醫
早我一步上岸

係悶啲
但起碼有希望
香港盤棋喺個死局

sad but true....

牛丸姐，見唔到你

咁咪捱多幾年做投資移民
橫掂有錢就乜都得

可能我又做返一個仆街炒樓呢

最後個句睇到好sad

啱啱加左人工

其實香港係好住嘅
As long as u ve got the money

最後果句agger

請食飯啦，今晚邊到等

夠曬方便
d人又蠢
錢滾錢好易

見者有份

鬼唔知有錢好撚好住咩
冇呀嘛

多謝

留定肚

今晚有飯食

留名

大師咁後生就有錢係因為佢勤力肯捱
講咗啲咩你自己參透下

糖糖

你一刀插死我啦

我好respect大師

Too hardcore ?

真係好撚癲

不我沒乜感想其實

btw,

香港地唔可以apply:-
[有錢 = 勤力肯捱]

早五，六年我都仲相信.

買六合彩先

但扮工好悶

iphone開咗中國之後就炒唔起啦

bigc

炒樓一個細單位五年一百萬，仲多過返五年工

係香港先咁反智定其實全世界都咁樣

@ 糖 / Ho
FYI
成田スカイアクセス線（英語: Narita SKY ACCESS Line）
成朝對住呢啲野

孟加拉籍男子非法受僱工作 被判入獄15個月 #本地
Thu, 27 Jul 2017 11:55:53 +0800
香港電台新聞頻道 (@rthk_news) July 27, 2017

via rthk_news

呢條普通線好多人搭, 老老實實拎住行李我唔鍾意搭呢架野, 就好似你拖喼搭地鐵咁
不過平好多係真

plan行程其實好攰 頭都暈埋

都唔可以咁講架
係咁而努力去學多d同埋涉獵多d都好ge
at least d language野冇得呃人

全世界都係咁啦
你真係信d泛民政客講ge所謂大陸人炒貴樓?
對下data都知香港最離地ge都係d細樓盤
而個d唔係大陸人買架 係本地人拎黎炒
大陸人係黎買豪宅的

睇住身子啊

我諗住時間許可就去成田食鰻魚飯
再翻機場坐巴士

同事定大同

宜家冇炒樓
香港樓市仍有剛性需求，地產商對前景保持審慎樂觀

最frd個個一年見半個月

地產商都係擠牙膏式咁放盤
香港人見到有盤又狗沖
根本係個惡性循環
大家一齊推爆個市

訓身入市

以前就１０年，２０年按揭，宜家３０年，不久將來４０，５０

睇下樓宇消息就G其實香港真係大把有錢人
個個係度叫窮但樓市仲節節攀升

真係要買個啲咪買唔起囉

錯喇
佢地係暫時買唔起姐
但轉個頭都會繼續儲錢祈禱下年可以上車
成功上到之後就同翻你講
其實唔難

真係好

你地真係好想住係澳洲咩
真心唔想去個邊住, 旅行都麻麻地

旅行好悶
但以pr黎講好舒服
真係work life balance

澳洲大蝙蝠

其實唔難真係難聽過粗口

移民優先考慮係歧視問題

只能說 同人唔同命lo
捱成世都追唔到架啦呢d

人地都得，點解你唔得呀

aus還好啦我覺得
係city的話 overall都算nice
遠小小就

90後

係廢嫁啦

我覺得我今朝奶果單野係救唔返

a jai u係90後咩

你做咗d咩

我真心好中意果度

袋鼠

冇架啦, 年輕是原罪

啲人食飯都唔走去食飯
搞到我掛住做野完全唔記得去叮飯

終於可以食飯

今早睇左...好正

咁撚仆街....

又到下半場

已經冇晒電.

教老豆去北角簽約, 覺得辛苦過返工

Buy-side > Google/FB/Linkedin Programmer > 投行 > 醫生 > Consultancy > AO / 律師 > MNC / 銀行 > EO > Marketing/廣告4A > 其他各行各業 > Engine (N展) > 保險 > Big 4 Auditing > 倫敦金 > IT Support > 創業搞緊個App

世伯接左上次壓價果份?

想炸左公司部電腦

audit狗低賤過廣告狗

之前個份?

係呀, 無野做都要做住先
11800 返6日 7日AL 唔知幾多病假
佢聽到北角簽約時已經屌撚晒話不如唔做

你算唔算係各行各業

IT都分幾範既, Support地位低下都正常
IT都係做狗架啦, 差在身價高定低

A jai agger嘛？

有冇ching試過拎針插sim卡個位頂到個G點但係部電話唔識俾反應

老老實實, 我以前係你之後要返個邊做實習, 希望你唔好跟著D仆街啦

agger呀, 我成日都諗點解無人捐錢俾我, 明明我都好慘

你想佢俾咩反應你
最搵下啦...無反應插唔中個點

u d intern邊度搵架
學校派

我可以融入以上各行各業喎

至少彈返個sim卡位出黎呀 唔係點知中唔中

200神一般存在
190傲視群雄
180標準男神
170勉強當人咁看待
160去絕育,呢個場啲女人冇份

公司地點篇(全港金融及專業類)：

中環 > 金鐘 > 灣仔北 > 上環 > 灣仔 > 鰂魚涌 > 銅鑼灣 > 尖沙嘴 > 觀塘 > 大角咀 (HSBC) > 牛頭角 (Citi)

老老實實除左TST之外我無一個地方係想去個到返工

自己搵架啦, 點會係佢搵埋俾你

睇你邊間U
紅磚同shitty係經學校apply

我理解唔到鰂魚涌憑咩高分過tst

係港島區呀, 姆姆豬

鰂魚涌好似未去過

村姑大學 乜都靠自己

咁太古是否應佔一席位

哩個係身高?

我其實唔明點解CWB會CHEAP過佢

係J ge長度

勉強當人咁看待

原來你有J

踩住界做男神

邊條界啊 179定189

想嘔~

咦~ 又有機喎~

連登 web 係咪好叻呀 ?

有左?

冇189咁高啦

你係經手人~

179啊

我都未

咁都有

有one island east？

鰂魚涌 有太古坊呀清

我發現部機要中場restart先可以keep一整天

用緊私家機

好多野食~

太古坊同太古城是咪兩個地方黎？

我從來都唔熄機, 只係RESTART, 我成日覺得熄左機好大機會開唔返

好貴WO CHING

pc 定 mobile ?

唔覺尖沙咀平喎~

老豆WHATSAPP我問我國藉應該填乜

好明顯係啦 太古坊係鰂魚涌寫字樓，太古城係位於太古嘅商場

用私家機咪俾人G我用黎玩

PC , Surface Pro 4

真係未去過

不過都算近~ 可以行過去~

去到太古坊, 個個都高人一等咁, 個個都好忙好快好急.

我去東京應該多過我去太古既次數

今日唔好提東京住..........

係，好多OL

等如你叫我去九龍新界,
天水圍 果邊, 我一生人都係去過2次.

係呀

有幾個地方真係十年都唔去一次, 唔係誇張
咩堅尼地城, 太古之類

話說我住新界但其實都唔去天水圍, 你唔係住天水圍根本唔會入去

我連港島新界都好小去

我都好少去天水圍同元朗

一次都未入過
提起天水~ 寶寶不見了~~~

元朗好多野食，間唔時會去，天水圍就不了

有咩好野食 求推介
中學時成日去元朗買魚

屯門市中心會唔會多野食過元朗 ?

我住天水圍係屯門返工… 一星期都唔出港九一次
以前就返柴灣同太古

天水圍之前捉pkmon先會去

反而我間唔時都去天水圍揾fd食飯

無咩好食推介, 其實咪又係個D, 以前EX住元朗成日係個到食野
食黎食去都食咩安娜呀, 有個田字既日本野呀, 唔記得乜野豆腐花呀

細個住堅尼地城個邊
民風淳樸

嘩原來你咁HARDCORE
我以為最多都係落街行下去公園

壽司，b仔

住天水圍返柴灣係咩玩法

你果頭荒山野嶺有咩捉

B仔

每日搭車來回冇咗4個鐘？

B仔真係不了, 不如自己開罐涼粉

我又叮叮又輕鐵去捉嫁
暑假冇野做嘛

唔會囉 成日諗唔到食乜

我見呢幾日又多返人玩, 捉急凍鳥

只會食雞翼尖

你係咪果時激親你EX
元朗最難食果D佢全部都帶你食勻既

mk 仔女~

係呀… 我仲要係柴灣落車要再行15分鐘去公司…
不過返太古就好少少
我諗我一程2個鐘到, 一個月車錢成千蚊
返左2年頂唔順

我都唔覺得好食呀
咁有咩好食? 蠔餅呀?

仲返到2年好勁

樓價好貴添

其實無咩特別好食, 只係勝在你係元朗咩都可以食到, 味道同價錢唔會同出面爭太遠咁解
所以有時d fd話入來元朗食野, 我都叫佢地出港島食算

高手

元朗有蕃滿門

暑假除左返工就係捉pkmon

有呀

講起就嬲

樓奴
日日幫地產商銀行打工

冇乜動力去元朗 出荃灣仲好

順手可以.....

可以咩

所以咪頂唔順, 我果時唔敢辭職呀, 辭職我屋企人又好多野講 後尾太辛苦先忍唔住走

唱歌

冇人chur 我，已經失去工作既動力

發覺同事去廁所去得有啲密，
係咪應該關心下佢？

有冇人CHUR我都冇.

+2036

你係佢上司 ?

同級

同級你理得人姐

同事, 你個腎係咪有事呀?

同級你咁多事做咩

exact7ly，驚佢take野take到咁

人地去廁所打飛機唔得既

咁多野唔關心走去關心同事

大家一場同事，我見佢地仲多過我屋企人

如果佢累你做多咗野, 你應該立即屌柒佢~~~

我講下啫~ 我唔會理囉~~

奶咗野咁, 病病地~

真，扮工之餘一定要記得飲水，office hour起碼三杯

好難啊清

行黎行去扮忙

呢個真
成日去影印機附近行

女仔唔鍾意飲水咁~

我個人好攰,已經訓著左幾次

沖飲品黎飲,我個櫃好多野飲

我8個鐘2L

夜訓炸?

你好夜瞓呀 ?

通常好多糖~ 唔好飲咁多~ 水最健康~

個人濕重. 多啲出去流下汗. 少啲係冷氣房

咁收左工之後呢

劍叔係咪成日要出街架 ?

我筒吉百利都未沖晒

咁樣飲水好似冇乜意思

2L 酒~

爸爸不要那麼專業

水機啲水幾L一樽?

我都唔飲酒嘅~

茶?

18L

我返工一日8杯水, 狂去廁所

朱古力好撚燥熱, 除非你平時手凍腳凍, 寒底人, 日日飯好易爆倉.

我日日都未爆
利申熱底

熱底人
但我超鐘意飲

你後生囉.

肥妹仔~

咁就HIHI啦將來老左點算

事實唔好拎出黎講

冇圖, 點討論

會變暗瘡五星級大鼠

你想關心我？

A仔 一齊去廁所

我而家係廁所覆緊

大師上次打邊做咩唔出去 ?

今日成層得返我一個~ 係廁所訓覺都應該無人理

你又話廁所收唔到電話既

好唔好瞓 ?

佢去去下行咗出廁格~ 而家又返咗入去~

成層得你一個點解仲要入廁所訓

佢有6格廁所, 有2格係收唔到, 我係收得最好個格

咁我公司有幾層架嘛…其他人落來見我訓著覺咪死

咁你公司D人會唔會爭住去果格

係隔離都差咁遠

唔係全部都係CSL架嘛
可能SMT係個2格收到呢

【動漫節2017】兩澳門青年提早3日霸位 酒店不瞓寧瞓街「死守」

仲有咩買呀. HOT TOYS會場限定呀?

問到他為何有這麼多錢訂酒店及購物時，他説：「唔使㗎，（澳門）政府派錢㗎嘛。

有咩值得去

為得到日本樂隊Creat主音「渚月永愛」的簽名門票，昨日已到場。

渚月永愛

老老實實排頭位話SONY 4K電視, 如果係超平既話都叫值得一排既

一個鐘一杯基本啦

我個人好仆街, 到咁上下時我會入PANTRY倒左杯水再斟過

我公司無限著咩衫返工, 我今日著波衫返工比人串

以前返醫院時有新同事著左白衫白褲返工, 俾人屌到仆街

擺太耐真係會

今日先俾人話要我對鞋

都唔知幾時發貨

仲未買鞋？

如果係咁既話你不如KEEP住俾佢話咪算, 佢話完又無野, 日日都係咁你唔駛買鞋啦

未呀 糧尾邊有錢
又唔想timberland

我著波衫短裙, 然後踢拖返工.. 其實係琴日訓覺既衫同裙來既…
跟住有D女同事係咁單單打打

水定酒

佢話就出warning letter俾我啦

你返咩架

愈造愈差辣殺
又炒唔起搵鬼買

邊隊既波衫

痴線，洗唔洗咁嚴重呀

唔撚係掛

IT狗

獌

屌你啦隻雷神改左乜野造型呀??? 改少少又當新VER出
D死忠又KEEP住俾錢, 真係FATFAT

勾勾勾, 咁你仲上連登, 仲唔換水

咁唔怪之得啦.

你返咩？

返工食榴槤食品係咩態度? 成層都係榴槤味

文員仔囉, 佢入職又話著咩都得… 而家波衫又疾我

我都覺得好誇張
但我阿姐係咁同我講

嘩屌

屌, 我OFFICE D人真係無人肯換水, 個個斟撚完就走左去, 著晒燈無水都無人理
D人見無水就走去廁所, 搏轉頭有人幫佢換左水

啲人得個講字架咋 講一套 做又另一套

話你裙短咋嘛

點算？

雖然我接受到, 但大粒野頂唔順走左

係咪肥婆短裙呀.

著住t記先囉唔係點

雖然好MEAN但我覺得應該係唔夠靚女ONLY
又或者太靚女所以俾其他女單打

入職話要有領, D女全部無領輕鬆T

我入職話要裇衫西褲, 但D女可以TEE+牛仔褲+VANS咁

通常都係唔靚女, 邊有咁多靚女

咁我唔知佢屌邊樣LU

對比你平時
呢句唔mean啦

女有特權 又短裙又背心

SORRY LOR

戴定頭盔先嘛

我而家抗mean力好高

我都係Tee + jogger pants + 波鞋
以前office 就shirt / polo + 牛 + 波鞋

姆姆豬

講多小小

靚女唔洗坐文員仔啦… 入左老細房啦

又講呀, 你想講咩

已經聽咩都冇感覺

糖兒聽完扮自己有ex

靚女嗲多兩嗲就乜都唔洗做

即刻去針杯

不過呢份工唔知係咪太近屋企, 唔洗出市區, 我都愈來愈烏where
我有時無洗面梳頭就返左公司, 返到去先搞 淨係刷牙就算

一眾醜婦表示

我接受唔到, SORRY

唔洗圖都知唔係靚女

都唔駛好靚女, 我呢邊無乜女同事, D FG女仔入黎扮下弱智, D中年男同事已經做晒兵幫佢頂JOB

我有自知之明, 所以唔會搞太多野, 朝早訓多10分鐘好過

真, 前排有新同事, 明明唔靚女都成班仔餓狗搶屎咁

人身攻擊呀!!

面都唔洗

又好似太誇張

事實 仔都唔會咁啦

即刻去開個大

接受唔到+1
我一定要化淡妝+夾頭先可以出門

聽日洗返面囉…

收皮啦你

洗面真係要啦...個人衛生...

熱到咁唔洗面真係頂得順咩

咪臭係 聽到啲雞仔聲就想嘔

好彩公司唔管我儀容
唔是點染髮

出市區果日先搞啦…

我會沖涼, 早晚各一次.
唔洗面就真係....

又得罪你呀

我都唔明點解我份工唔著得波鞋呀

間間公司都請人

乖

早晚沖涼+1

我都唔明我份工點解要著裇衫西褲
btw個裇字點打

561152223

人地公司出多幾k呀老闆

有無速成倉頡

好懷念

中廿呀清

裇 中廿

好想買joker
但冇錢

裇裇裇裇裇裇裇裇裇裇裇裇

咁你今日著乜

係咪好景左?

中廿

Joker係Heath 果個造型定leto個造型

多咗個骷髏骨係背啊

中竹月廿
倉呀清

1/4唔會買囉, 買開1/6突然有個1/4唔岩比例
不過而家脫左坑真係無感覺

想買LEGO呀

我有返公司先洗 我返去15分鐘之嘛

你唔係絲打黎架咩

咁低, 我公司FG個價高過佢

而家00後真係唔會知上面串NUMBER點解

好耐冇見連妹

咁點解唔係屋企洗埋 慳水

冇面油架你？

咁撚多謝呀

17k 算唔錯喇

一諗起D面油黏住塊面

波衫一定係做訓覺衫

我以前用6610時打得好撚快